［快backup］畫家手稿流出

畫家達文西

達文西是很有名氣的畫家，在他很小的時候就對各種各樣的事情都很感興趣，他在年輕的時候非常喜歡畫畫，所以留下了一大筆畫作手稿，達文西的這些繪畫手稿大部分都是以素描為底的所以保存的比較久，但是達文西除了是非常出色的畫家之外他還在非常多的方面都有過研究，比較特別的就是達文西手稿還有非常多是有關於醫學方面的。

資料來源：

快backup, 畫家達文西手稿好有價值
知你地毅進仔唔識野
上面比埋條link你地搵料back up

毅進仔要識多d野

唔好淨係識汪汪汪

推

推到毅進仔增廣見聞

你地近得廢老多，個智商都無乜

屌你老母，隻跳海警犬都未交代返
就仆住入黎backup

唔撚識做野架？

毅進仔其實知唔知邊個係達文西

達文西係畫家黎
佢係畫蛋，唔係扔蛋架
屌你老母，有冇常識

又係到負皮，負你老母，出聲啦

比埋料你，仲想點呀
毅進仔識唔識學多d野
屌你老母

出聲啦屌你老母

2014年隻警犬跳海又唔交代返
屌你老母

on9又無人推

10連start

1

2

3

4